
Bilder quadratisch machen, dafür müssten wir wohl auch ein paar Bilder neu machen
In der Karte Punkte kategorisieren (Hänger, Dreirad, Long-John, Bäcker-Rad, Divers) oder (unter 30 kg, 30-70 kg, über 70 kg zuladung)

Artikel zum ADFC-Umzug
Artikel zum Sattelschlepper
Artikel zum Shirshasana
